美股的 熔斷了

沒有散紙不要燒...

犯錯只因股本太少。

要每一位股民全為這股災燃燒

踏上ICC上 餘下了 只得數秒

高溫燒滾了我，一切！

就當美股開段離溶斷只需數秒

在國金天台下墜瞬間 只得數秒

本多終勝

財經台挽歌

一眨眼停了牌 還有滿倉的股票

喜歡你讓我下沉

世界末日到了麼

一眨眼停了牌 從未斬倉的股票

"Tesla" "Trade Desk" 邊個要？

TES撚 哭渡 奈何橋

迪士尼 波音 邊個要